股王騰訊 再逾創17個月新低

《經濟通通訊社３０日專訊》騰訊控股（００７００）現價下跌１﹒８５％，報２５５﹒２元，盤中低見２５４﹒４元，創逾１７個月新低；成交約４０５萬股，涉資１０﹒３７億元，主動沽盤６０％。以現價計，騰訊本月以來累挫２１％。
麥格理最新維持騰訊目標價５３２元，維持跑贏大市評級。野村則最新維持騰訊目標價３３５元，維持買入評級。

撈底

鑽石黃金底穿左

麥格理最新維持騰訊目標價５３２元，維持跑贏大市評級

向後跑？

寫錯 應該係235

可能係十合一之後532

不要騰只要信 不要騰只要信

百位同個位掉轉左

係時候大手入市，趁低吸納

Macq 個analyst 大好友來？

中共股，中共要錢直接同股東拎，無得say no,你覺得外資會唔散band咩？
惡成咁，基本上外資唔會再玩香港市場
所以香港真係比中共習犬累死